你地係咪用狗巴app去睇城巴新巴

佢個app係咪壞撚左

冇 真實情況黎
佢哋收車仲多過狗巴

我用新巴app會黑moon
跟住走過去用狗巴app睇算
新巴app摺埋啦